太古城是日（星期日）晚市生意＝ ＄0

好似負期油咁，倒蝕電費 人工

認真 如果每個weekend d 狗都黎搞事 加埋肺炎 d 商場頂得幾耐

唔好搞太古啦
太古算係咁

黎緊4日假期

其實係。

今次小試牛刀姐
依家知道威力 加上肺炎本身已經重創商場
和你唱將會比以前威力更強

利申：冇出，冷氣軍師

新城市過去幾月咁撚串

本身冇諗住搞，都係唱下歌， 只係估唔到班狗咁合作

好想瘋狂食美登利

但裡面藍店極多
全部黃店塞晒响誠品裡面

下次大家一定要幫襯下其他商場
熱鬧啲促進經濟

想去新城市飲喜茶

二期無影響
報告冷氣軍師

和你Shop
Sell Hong Kong

地鐵D商場申請左好耐

遲啲到新城市
已經等唔切好想玩玩lu

大家都好有心
想促進經濟

咁賺藍店錢姐，少事。

和你Shop

你有冇去
成個商場收晒檔咁滯

住樓上 頭先行完街有green object 就去左食飯
個膠比返你

新城市未呀

繼續攬炒

光復新城市CS counter

Sor

咁點會二期冇影響
我走嗰陣8成收晒（而家唔使講）

中庭唱
green object係五樓戲院同一期地下入
食肆照開
而家就閂哂 狗入左去嘆冷氣

成間商場關哂??

食肆慘鳥

太古只係收租，怕咩

入面係美心 大家樂基地

重點

又要問政府拎錢

好多舖頭係黃黎

商家佬哭了

搞果班人係黑警
個個都想唱完歌消費

五一黃金週
唱歌為商戶打氣

救經濟 保就業

拒絕黑警攬炒

黑狗正仆街

太古wo
美心就好撚多

我建議手足下次和你唱乜野都唔好帶，乜野banner都唔好拎，只需要本人同美妙嘅歌喉就足夠

SHK大鑊了

啱啱係太古城中心商場食完晚飯，咪亂講

以往都係唱密歌 自然就會走
係班狗柒唔切沖堆黎
你會唔會見唱歌就會開門？次次都係班柒頭狗沖入黎先關
其實今晚個場咁爆 分分鐘仲多左人唱密歌就太古食飯行街

太古無仔心搞 大家唱下歌就走 把死西警搞9間商場

國泰咪太古集團囉

唱完歌入鋪頭行吓
行一陣又出嚟唱吓

搞果班係黑警
唱歌之前都有做
唱完就走甚至消費

商場唔會蝕
但班黑狗玩野

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

舊圖+支那01

Sor
我搵唔到舉槍圖

成間商場D商鋪關哂咩? 冇乜理由晚市加埋全$0

商場流水式抗爭 短時間集結之後 防暴入嚟 商場閂門 以不被捕為主 只求成果 玩完依個商場到下一個 不斷Loop 玩到新鴻基啲商場仆街

篤灰Pacific都算係咁？

搵唔到就用其他
唔可以用舊圖當新圖用
玩文宣一定要保住自己creditability

辛苦哂 加油

今日行過見到好多人吓喎

成班撚屌做冷氣軍師煽風點火

下次可以專搞親共商場

全香港生意死晒，然後港共淨係救紅企，真係多撚謝你地

個個weekend + 假期 全港大商場開花

心水清

唔通唱一兩次歌要減租？

公道講 疫症下太古城夜晚都無咩人行嫁喇

好多鋪8點左右就閂 都唔做晚市

成個場最多人就係Apita個超市囉

班客一唱歌
就有狗來趕場

錯不在發展商 點解要減租？

佢地加左好多鏡頭 要睇路

尤其火車站
大大碌CCTV
荒死你睇唔到咁

下次主力搞紅色同藍色地產既場

威力最大, 是當人群 會去消費

但一路消費, 一路唱歌

到最後, 店舖一係主動比D客唱歌
一係自己落閘.

有溫野菜

臭黑警去邊
邊個場就關門

佢地都等左好耐
疫情令佢地新年後無得拉大隊打市民

shk啲場靚啲 風涼水冷啲 建議手足多啲去shopping

同埋啲門改裝曬 可以一次過lock 唔俾走

可唔可以pin我

不如玩個game 叫「光復香港有限公司」

多謝黑警

多謝黑警幫手攬炒

你唔搞都唔知道可以再嚟過
又係時候要送班奶共商最後一程

Sell HK + 黨鐵: 唔撚好呀

太古城個場
裡面勁多美心旗下餐廳

係咪有個新字頭既發展商旗下都有好多商場？

叫其他人出就啱, 自己就屋企溫暖的被

九倉旗下去多啲
記唔記得撐🐶第一個佢哋出嚟

sell hk

同班狗仔講

咁唱完行下街

其實係咪應該搞啲藍商場/多藍店嘅商場

又一城

d玻璃裝返未

最撚憎沙田新城市

Sell hk

啲黑驚阻人做生意

攬炒唔係口號

點解係太古城唔係狗鐵商場

近排更加裝大量CCTV，明顯知道將來會有人搞活動，又可以幫黑警拉人

所以大把人退場

要攪就梗係攪黨鐵同SELL HK嘅商場

太古
因航

新字頭嗰間好撚串喎 千祈唔好去

Vwalk
Vcity

新城市

有人先得嫁
上年12月講明聖誕連續和你shop，出盡奶力推post都唔夠人

香港經濟想好轉，發下夢好喇

本來D人諗住唱完首歌，就係附近消費食飯，
最後黑警到場，商場攬炒

政府咁樣打擊法
我都冇意欲消費

Yes 收租有冇生意都一樣
下次可以加埋買爆黃店

Sell HK

而家日日都有保安長期企左係中庭
平日都有

其實太古算係咁
新城市就藍到黑啦

又一城都要

唔記得果時好多人送頭俾便衣拉？

其實上年已經係咁講

唉 啲犬隻又唔帶返條狗繩 阻住人shopping

黎緊4日假期，一日一商場

由一開始對和你shop束手無策，到搵阿叔師奶做便衣潛伏，再到最後期直接進駐商場不斷stop and search，我記得

今日搞到誠品d黃店都冇生意

黑警搞屎棍
破壞經濟復蘇
和你唱唱歌有咩問題
仲帶動更多人流幫襯黃店

想知新城市喜茶執左未?

新城市好撚多人

最屈機係而家真係全民口罩
真係藍絲都變暴徒

咁大整古
太古城有咩得罪班狗

切勿送頭。

我自己都要無薪假 但見到爦炒又好興奮

太古集團都算係咁
係咪on9